lowmays係咪同wildstyle大和解咗？

做乜鳩一齊同台做暖場嘉賓

721 721 721 721 721 721 721 721

根本wildstyle各方面屌打lowmays
只係lowmays食中beef條水 加痴bakerie先上到位

bakerie咪一樣奶共

得dough boy掛住搵人仔 其他人有暗示下